喂喂喂

有無人未訓

me

外星人會唔會當喂喂喂好似我地睇狗咁睇汪汪汪?